傅嘉莉長頭髮真係好正

我係女都覺得佢正

宜家短無咁好睇

雞嚟

雞 比上海仔屌到化曬

賓賓

認真呢

你揀呢幾張都唔靚

第一張做乜尻 眼抽筋

本身覺得佢ok 知道佢係雞之後

佢淨鍾情阿叔

都係衝上雲霄2個咖啡妹做型最好

老雞

有啲撈亂佢同中村安娜

g

佢對腳

留名

好撚樣衰

咪傻啦，有邊個女人唔係雞

駁唔到

佢把聲好難頂

以日本尺度，呢種女唔會紅，但夠哂料拍AV！

騙過

我都覺

呢條女都有人吹奏
果然香港有西都可以做女神

睇呢套野睇到好憎佢
個角色好似好煩膠

正 嘩 你 搵定眼科醫生驗下好喎

大把
有錢女會係雞？
何生千金

唔係整架咩？

雞 見到就憎

Same

佢又話係中德混血 媽媽單親湊大？

死臭雞

覺得佢好似寵物小精靈隻鐵殼蛹

最早出現應該係四葉草
佢應該算係整容技術未完全成熟時既產物

整出黎成塊面變左機械人
另一個相同失敗品係叫雨僑

雨僑都係整？

佢d 表情超硬

個樣好撚怪

下我反而覺得傅嘉莉個樣好自然
但雨僑真心好撚柒
又大份

短頭髮好撚唔掂

肥叔叔

好笑

收皮啦 廣告狗 係咪好好笑呀

但佢把聲好煩膠喎

咁叫靚，我屋企隔離人妻正100倍